\chapter{Interviewguide - Potentielle Brugere}
\label{app:interviewguidePotentielleBrugere_guide}

\begin{itemize}
\itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
\item
  Introduktion
\item
  Hvem er vi?
\item
  Må vi optage interviewet?
\item
  Hvem er du?

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Hvad laver du?

    \begin{itemize}
    \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
    \item
      Læser du?
    \item
      Arbejder du?
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\item
  Byen
\item
  Hvor ofte går du i byen?
\item
  Hvilke steder går du hen når du går i byen?
\item
  Hvor vigtig er musikken der bliver spillet?

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Hvordan håndterer du hvis musikken ikke falder i din smag?
  \end{itemize}
\item
  Når du er på barer, hvordan synes du så musik styringen fungerer?

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Går du tit op og ønsker sange?
  \item
    Er der nogen problemer?
  \item
    Vil du gerne have mere indflydelse på hvad der bliver spillet?
  \end{itemize}
\item
  Bruger du din mobil når du er i byen?

  \begin{itemize}
  \itemsep1pt\parskip0pt\parsep0pt
  \item
    Hvad bruger du den til?
  \item
    Nogle problemer med at bruge mobilen i byen?
  \item
    Har du en smartphone?
  \end{itemize}
\item
  Kunne du være interesseret i en app som muliggør brugerafstemning af
  hvilke sange der skal afspilles?
\item
  Hvordan tror du det vil fungere?
\item
  Hvad ville være vigtigt for dig ved sådan en app?
\item
  Kunne den også bruges i andre sammenhænge end barer?
\item
  Nogle forslag eller tanker på falderebet?
\item
  Kunne du tænke dig at deltage i et forsøg hvor vi stiller øl, sodavand
  og musik til rådighed i en times tid?
\item
  Få kontaktoplysninger
\item
  Hvis de spørger, højest sandsynligt inden for en måned
\end{itemize}
